個同事真係好煩

我只係連續兩日比佢見到我食牛肋條
佢依家就日日見我開飯盒就問我
「又食牛肋條呀？」
關你春事咩 好撚煩呀你
有時我或者其他同事經過佢個位
又會喺到瘋狂r水吹
前個禮拜仲叫我教佢down安心出行
有時翻工唔夠訓真係好想瘋狂反佢白眼

利申 同事上咗年紀

又食牛肋條呀？

收聲啦dnlm

教我down安心出行

做咩日日食牛肋條？

因為你老母成日煮埋我飯囉

條友bot黎，唔駛理佢

又食牛肋條呀？
肥死你呀豬閪

佢好撚似我同事 每樣嘢都要搭嗲

小妹24吋腰呀
你翻屋企打飛機啦死毒撚

識樓豬真人
佢屋企賣牛肋條 而家上嚟賣廣告

係呀係呀
我準備拍條廣告片攞牛肋條嚟屌你屎眼呀死基佬

我都試過 朝早買左個包 話咩咁慘挨麵包 第二日買左個合味道食 又話我挨杯麵

啲同事無嘢講其實可以收下皮先
成日格硬要搵啲嘢嚟搭嗲真係on99
唔通日日都要唔同花款既菜式咩

建議x左佢

樓主D回覆好撚港女好撚臭串
但係我中意

小妹已經有男朋友
發情唔該死翻感情台

你好鐘意食牛肋條？

但佢有比利是我
雖然得廿雞

好似你中意飲咖啡咁囉

你諗多左

又食牛肋條呀?

唔通好似你咁食羊